14年世界盃，俄羅斯涉嫌全隊服用禁藥

【體育】俄羅斯剛於周六以1:2不敵墨西哥，在洲際盃出局，同時被指球隊在2014世界盃涉嫌全隊服用禁藥，可說雙重打擊。
國際足協已經證實，目前正在調查俄羅斯國家隊在2014年世界盃有否禁藥，當時全部23名俄羅斯國腳都涉嫌服用禁藥。俄羅斯在該屆世界盃未曾贏過1場比賽，只能賽和韓國和阿爾及利亞，以及不敵比利時，當時教練卡比路被炒。據報球員的名字都在俄羅斯體壇集體使用禁藥的名單上，早前俄羅斯體壇被爆集體使用禁藥，逾1000名俄羅斯運動員在政府的策劃下服用禁藥，涉及30多個體育項目，影響了包括田徑、游泳及舉重等運動員。有關部門希望確定俄羅斯足球員有否參與禁藥風波，相信今次事件會對明年舉辦世界盃的俄羅斯造成重大打擊。

食左禁藥都咁廢

14仲有冇小學雞

無選佢.

見到topic淨係諗起除疤膏

same

咁搞下年世界杯會唔會取消